其實班拉推師知唔知入去打個「拉」都會幫個post上熱門？

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。

啱啱先發覺佢隻眼闊到可以放張梳化

完美比例

每個POST放一張定延就冇人會停留

拉

非

不如做個測試

.

我地推拉師志在拉post
上唔上熱門唔重要

樓主on9 就係咁多

知唔知不推文回覆係有拉既效果

你一入post個下已經加緊熱門分
前幾日有個post頭幾十個都係不推文都係上熱門

樓主五毛+公關公司打手 拉

拉係要配合不推文回覆呀

如果梁凱晴做老婆 每日生活點過

頭個幾版全部都係不推
都係一樣上

下== 咁拉嚟把撚

推

定佬

拉

呢個都係差唔多成個post都不推，但都照上熱門
開始理解到點解有人會搵sp....

定仔正

我次次都不推文架
要上熱門根本好易
喪清&fd圍爐都上到啦

不推文根本無用
正確既做法係入都唔好入

成個客飯廳擺晒落去都得

呢張幾QQ

gay

老細200IQ

是

cc台兒登仔弱智的

垃

張圖有點色。。。

她只對我色

個個post都見到你

好耐冇講過野

又mon